有冇人可以作首歌關於力架同支那既故事

有冇人可以作首歌關於力架同支那既故事

背後who同支那武漢肺炎

"力架"同"支那"都好易上口